"We nooit gedacht.
Feit is dat ik ons zou komen hem _ons_ neger; ja, we hebben hem dus--god weet hadden wij moeite genoeg voor hem.
Dus toen we de raft was verdwenen en we blut, er oorlog niets maar probeer het Royal Nonesuch een shake.
En ik heb net langs sinds, droog als een poeder-hoorn.
Waar is die 10 Cent?
